{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020483",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 금사동 드림"
    },
    "text": "錦糸洞ドリームモーテルは特別な経験をプレゼントできる場所です。 充実したコンテンツを提供するために努力しています。 宿は計23室の客室を保有しており、周辺には錦糸駅と西洞駅があり、アクセスが便利です。 韓国語のご案内が可能であり、入室基準と追加費用についてご案内いたします。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、ドリームモーテルは快適でコストパフォーマンスの高い宿です。 早めのチェックインとレイトチェックアウトでゆったりとお泊りいただけます。 社長の親切なもてなしとネットフリックス、ユーチューブ施設に満足しましたが、若干の匂いがあるかもしれません。 全般的には優秀な宿として評価されています。 バスで利用するには42、99、179番金糸市場で下車し、地下鉄を利用するには4号線金糸駅3番出口から徒歩7分の距離です。 乗用車を利用する際は、錦糸洞の一方通行14番交差点で左折し、錦糸市場(カオン不動産)で左折してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリームモーテルは何のために特別な経験をプレゼントできる場所ですか？",
            "answer": "ドリームモーテルは特別な経験をプレゼントできる場所であり、充実したコンテンツを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルは計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルの周辺には錦糸駅と西洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルはどのような言語のご案内が可能ですか？",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルでは韓国語のご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルのチェックインの際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルは未成年者の入室を制限していますか？",
            "answer": "はい、錦糸洞ドリームモーテルでは未成年者の入室を制限しています。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルはコストパフォーマンスの高い宿ですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると錦糸洞ドリームモーテルはコストパフォーマンスの高い宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルのチェックインとチェックアウトの時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルでは早めのチェックインとレイトチェックアウトが可能で、ゆったりとお泊りいただけます。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、錦糸洞ドリームモーテルへのアクセスは便利です。バスを利用する場合は42番、99番、179番金糸市場で下車し、地下鉄を利用する場合は4号線金糸駅3番出口から徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "錦糸洞ドリームモーテルの乗用車利用時のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "錦糸洞ドリームモーテルへの乗用車利用時は、錦糸洞の一方通行14番交差点で左折し、錦糸市場(カオン不動産)で左折してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 562
    }
}